信唔信聽日一百萬人都無?

其實政府都讓咗步啦，不如大家抖抖

抖你老母

屌你老母 唔洗再應呢啲垃圾 落地獄啦咪煩

邪教教徒又入黎block人啦

( Show Blocked User - 高登故王是咁的 )

聽日天氣又熱，又會落雨，留係屋企啦，唔好搞亂香港喇

幾多人出嚟行唔緊要，我地必須代表嗰兩位上！

林 奠 阴 毒 鵝
妳 老 母 多 L 謝 妳

讓步？又無徹回送中條例又無落台，讓咗乜

祝你全家俾狗屌

封鎖 上一頁

你老母屋企都1m啦，點會冇

dllm

暫緩咗喇

Show Blocked User - 高登故王是咁的

祝你老母早日長抖

同你老母執骨啦

屌你老母

信
所以自己更加要出

見到今日咁仲抖？

讓你老母

你都係收皮吧啦

你滾反上大陸啦，香港唔啱你

收皮啦

熱又點？

屌你老母嘅人都唔止一百萬個啦

請善用起底功能

踩到上心口 何君堯仆街死 吊佢老母 71出佢老味

一定過一百萬
唔好分化

抖你老母個西
尋日走左個
今日又跳一個
抖？
到你要跳嗰日慢慢抖到夠

經過今日聽日應該有400萬人 支持我地

其實連登仔們好緊火
不如叫你老母出嚟比大家屌下

起底功能！！！！！！

3毛 blocked

認同，樓主老母起碼分左80萬人走

唞你老母
家下幾多人跳左樓呀？知唔知佢地為咩跳呀？

OK

我信聽日好多人

多謝巴打幫手燈

你醒醒啦！

屌你老母臭閪

又燈 聽日有望300萬

唔撚信啊！

你老母唔使抖

其實你地賺黎賺去都係得果三毛，不如抖下啦

唔撚信

抖你老母 要抖返大陸抖

收撚皮啦屌你老母死全家

我屌完你老母之後道歉，並且以後繼續屌得唔得啊，樓主？

學下班老鬼乜嘢叫抗爭啦文化大革命

你去玩抖音啦

聽你咁講 即刻吹雞叫哂d fd出黎

你老母俾狗屌

起底望一望

blocked

有黑警起底區，不如整翻個藍衫廢老綜合起底區

讓左乜嘢?

只少二百五十萬零二人

至

完全封鎖

讓你老母啦
屌你老母長命百歲生愛滋生梅毒

我寧願要1萬勇武派 都唔要100萬和理非

呢幾日抖夠喇。聽日見

Fuck u

讓步 邊忽讓步？

抖你老母個陰

喔

信唔信伯母依家俾我瘋狂中出緊跟住再屌埋屎眼？

抖你老母 死左去慢慢抖

其實你都藍絲五毛啦
不如大家一起block 啦

垃圾Post咪撚再推

假膠都照扑 屌你老母

去囇屌你老母？

樓主曲線

用毅進制 我信

本來冇，經過今日會有。藍絲蠢過豬

你含撚啦屌你老母

聽日有冇一百萬人同我出唔出黎有咩關係？

聽日就算得一個人出黎，我都會出黎！

抖你老母啦

好多朋友都出

我屌完你老母就要抖

起碼我會出

唔信加上今日啲廢老火上加油，廢老見一個打一個

唔理最後幾多人 幾絕望都好 聽日點都出黎🙇🏻‍♀️

屌你老母一百萬次

聽日有無一百萬人我就唔知

但係你我知老母一定係比狗屌生你呢隻垃圾狗雜種出黎

我屋企隻純種貴婦都高級過你

難聽過粗口我屌

blocked

多謝樓豬
激多幾百人出嚟
多幾百個都好多

班facebook留msg和理非呢...
唔會一個月出足3次咁神心囉, 見倒圍警總, 仲會令佢地卻步囉實
上次仲係有死諫bonus...

得番10萬倒啦

屌你啦
咁啲義士既人命你當係咩

222907

信你老母
抖你老母

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

我信

你老母俾人屌緊都無得抖啦

三毛發現

有一百萬人你裸跑or永久退連登
你揀啦

收爹啦你

毅進制一定冇一百萬人

多謝你曲線推post

就算無又點

單機啦屌你老母

聽日點數最多咪又係得30萬左右

含撚啦你 on9 仔

由佢沉

你老母做咁多年雞就要抖抖

七一一向唔係單一題目既活動
人數少左係正路架WOR
用番以往七一人數比就OK

多謝激將法

暫你老母

blocked
抖你老母

信你老母臭化閪

有冇唔知，但一定有一百萬人想抽插伯母

好想問下樓豬 邊度有讓步？
唔撚識野咪撚開post啦 屌你老母係咪黑警呀
又想用毅進制計數呀？

毅進制計算下應該無
咁大數字佢地未學

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

由得佢沉底啦 thanks

我信會有既

請善用起底功能
block得

其實你老母都死左啦，不如你落埋去陪佢啦

見好就收，但邊有好過，抖你老母

屌，又係5毛？

起底 ok bye

我屌柒你，就黎死第三個人啦，仲讓步就俾屎你食都得啦 推爆佢呀聽日 咁多位義士 一定唔可以就咁完咗件事

Hide Blocked User - 高登故王是咁的

如果100萭都冇 你同我含

Blocked

讓你老母 含狗撚啦

抖你老母
你哋今日咁神助攻
我點可以辜負你呀

讓撚咗喺邊？你講嚟聽吓？

又扑一件
( Show Blocked User - 高登故王是咁的 )

收皮啦屌你老母

抖你媽

經過今日班廢中廢老助攻，樓主唔洗擔心

你老母比狗屌生左你件垃圾出黎？

有機會 不過唔會抖 一定出

收皮啦你

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

抖你條命！

抖就不如轉陣營啦 可以長抖 又唔使下下出活動

暫緩都信咁天真真係幫你唔到

五十萬都無

歡迎105051 新會員加入連登大家庭

負皮，封鎖，上一頁

一定多過200萬你信唔信

單機啦你

落地獄啦屌係老母

DLLM！！

屌你老母，大家聽日叫埋fd出

無力感太重 出得多又唔知做咩 頂唔順 sorry

仆你個街 落地獄啦三毛
祝你長命百歲 百病纏身

係友真傻定扮癲
btw 71見！聽日一定出！

條*

點解要停止比新會員註冊

係呀，因為有二百萬人

讓你老母 抖你老母 要抖既落下面抖啦

你早啲入棺材唞啦

30cent